有冇諗過Twitter, FB呢4年已經keep住洗美國人腦

呢樣野係已經可以用big data同大數據做到。例如:反共和黨野經常suggest, 左膠大愛野suggest, 反侵suggest。支持trump就censor唔俾你睇，所以呢4年批左膠就上左位。經典口號:Anyone but Trump已經上曬腦，分分鐘我出黎選都選贏trump。結論係，今次堅係End Game，唔係美國民主正式沒落。

更正:big data同ai

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

根本就係
AI真係好撚強大既工具
用得勁可以令人放棄思考

恐怖

支面書一向瀨共，而家連Twitter 都被支那化

就算起晒防火長城以後出po講野要小心唔好中敏感詞都冇所謂
總之我地要anyone拔侵